警察推撞大肚婆事前片段流出，五毛分化撚可以收皮

人地係比人撞先架

推

推
但條片係睇唔清楚
有冇另外啲片？

推！

班差佬忍唔住 過去打個男人

呢D post 無晒5毛分化燃

其實佢拉個老公 完全無掂過個大肚婆

又一隻五毛
死全家啦你

佢有無cool 頸呀on9仔？盲毛

快撚d死啦仆街

死返去藍絲狗竇圍爐啦死傻西

屌你老母死全家呀五毛臭閪狗

有哂相都可以兜，真係on79

大肚婆就打
恐怖份子就拍膊頭

痴撚線 連登真係弱智

你都冇撚腦 點會有記性

因為你個弱智仔死左過黎囉

就係你呢D人（狗）搞亂個社會

問你呀，隻黑警有無cool 頸呀盲毛應機啦7頭

死返入儲存香港圍爐啦

Cool乜撚野頸 自己睇啦

條傻西save hk 都唔收佢啦弱智仔黎

明明從後箍頸，你係on9 定盲

姐係你覺得隻黑警無掂到個女人？

五毛：我睇唔到

係咪block得

有既 掂到就cool頸？

點解要block
不嬲follow開

協助打大肚婆

掂到都未致於跌啦

你上面話完全無掂到，你人格分裂呀？

連登啲藍屍係咁

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

咁你上面條片，係影唔到呀麻

唔係你都唔使搵另一個角度張相啦

push

隔撚住個盾個d 就話掂到，依d 擺明掂到嘅就話無掂

出現了，block

勁多五毛

好清楚咩事

見savehk時不時有連登cap圖

真係辛苦曬佢地日日mon住

如果無心嘅，你明知隔離有大肚婆會唔會成班衝去圍佢推佢呀？你坐車見到大肚婆都會讓路啦on9仔 common sense d 藍絲都可以兜

唔cap邊有得笑

真，笑你on9

垃圾黑社會

藍屍嘅所謂真相永遠都慢過黃絲，因為往往都要等上面砌定個故仔同籍口先可以講到出黎

呢啲post又識不推文呀

原來狗都識扮人行路

唔排除d 藍絲生蕃平時見到大肚婆都會推佢地，所以覺得無問題大陸仔係依d 質素

你仲未答我上面條片點影到 掂到大肚婆

Push

收野啦死盲毛

條片已經證明咗係你養嗰班狗主動衝埋去搞嗰兩公婆，仲有乜好駁

你已經完成任務㗎喇

真係盲都睇到喎

個條5毛一早扑左

咁都洗到白做人唔好咁低B啦

係呀係呀呢世都做狗就岩架啦

藍屍：我睇唔到！根本係屈警察

cap 撚完圖比隻盲撚5毛就唔見左人

睇清楚先出聲啦diu

咁叫cool頸 唔怪得成日話831有死人

大家明知五毛智商低下都仲應佢 好有同情心

乜老公黎？ 個老公明知個老婆大肚重出黎。 自己出咪算，大肚都帶出黎真係on9.

on9 如果你唔係5毛 唔死都冇撚用
就用你個講法 咁咩叫骨牌效應？唔係推個個問題 係企起中間個個問題？

咁唔叫cool頸叫乜，搭肩頭？定係㩒人落地？

係啦係啦最撚醒係你啦收皮啦好嗎？

咁叫搭膊頭係咪 識得既 fd黎既

藍屍真係忙
個政權日日都整單杰嘢出嚟
洗到手痛呀

人地收工呀柒頭，睇完新聞再出黎尻吹啦

大肚唔出得街咩？

你幾時出黎俾大家搭下膊頭呀?

呢條片係顯示警察衝埋去想捉個大肚婆既老公

推到蘋果記者見到

有件玩具玩下，順便推下post
一舉兩得

協你老母咩

答我未呀，定你想俾我試吓

咁唔叫cool頸 ？驗眼啦 blocked

隻5毛又唔見左

元朗拍白衣人心口叫推，所以呢下應該係幫手扶

老婆被狗撞
老公嘈幾句
轉身等過馬路
班狗就衝過黎向兩公婆施襲

無大陸團帶走黎做五毛？

出黎抗爭呀而家，你估出黎產檢咩？ 唔係出唔出得街問題

驗眼啦柒頭

起底就明哂

啱先開電視有將成段播晒出嚟
仲要係高清
但係遲下會唔會del咗就唔知
睇嗰個版本可以好清楚知道班差佬
係衝突前已經明知佢係大肚婆但都拉跌佢

你睇唔睇到隻狗圈住個女人頸捉住個男人左手手袖？個大肚比幾個人夾住走到？男人同大肚婆係咪都比綠狗搵緊埋去？講撚左大肚都搞我希望你老婆都比幾個男人搞下

#68042 真係無記性

5毛藍絲 BLOCK

一早block 左

人地收工呀柒頭，係抗爭點解會新之城架屌你

有冇睇新聞人地兩公婆收工呀
同埋係旺角出沒有咩問題 係得旺角嘅人就係抗爭咩
用下你個閪腦啦

輕鬆又block一隻

咪撚怪佢
片都可能無睇過

扮盲定盲撚咗？

算啦

又放工，路過d fd? 擺到明出黎撚狗， 撚狗唔係問題，最大問題帶埋大肚婆出黎，出黎博小產咩

理性中立黃
#364663

5毛BLOCK

放工用隨意門咪無事囉
落得旺角就係黑暴啦

你老尾人地真係收工喎

大肚婆依家點

五毛呀

點解一定會係抗爭而唔係收工，咁前排馬蹄露係太子一定係為咗抗爭，原來係暗黃，我地怪錯咗佢

隔離po有隻 俾人爆屌

撚狗唔係抗爭其中一環？

分化撚最叻blame the victim

五毛撚:
你明知____, 就唔好____。
所以佢係抵死

食屎啦班垃圾五毛
你明知最後都要死,咁出世黎做咩?
明知明知

旺角返工，唔通cwb 收工？

但搵殘老小朋友大肚 做題材 都係抗爭最重要既一環

你鐘意啦，放工係抗爭都講得出

你有證據有人搵咩？

你要改名
叫「真係五毛」啦
屌你老母

依個po 見到好多多啦a 夢

屌你老母on9仔

屌你老母段片咪有cool頸呢個動作囉！on99！
你自己睇清楚啦！衝出黎7！

咁唔係叫cool頸

咁你幾時去信律政司呀？

乜野15歲少年襲擊飛虎隊隊員
肯定唔係襲擊 係打招呼啦

仲有督警員背脊罪成襲警罪個單
個單擺明係市民想善意提醒警員啦實係

呢啲時候仲理五毛傻閪鳩up
你俾咩出嚟佢地都有嘢講
直接retweet好過
五毛黑狗死全族
死完老豆死阿媽

咁咁都叫掂到，成隻手臂環繞條頸wo

盲閪五毛

收皮啦死藍絲

檢討受害者收皮啦垃圾5毛藍屍

你唔撚係五毛，係on9加盲閪，屌你老母啦你！咁樣唔叫cool勁，你搵日出街同個男人咁做，睇下你會唔會比人打柒你on99

你老母個閪窿俾裝滿辣椒油個樽屌啦五毛閪
仲有 記得開樽蓋

你阿頭認左襲擊喇，呢50cents 沒收

點會無掂呀
睇片差佬係有份拉跌佢㗎

定係叫非禮緊？

佢有幾個人格姐
佢而家用緊第二人格覆緊你

On9少陣啦 係唔係cool頸又點撚樣
佢隻手跨過孕婦個頭拉人
跟住佢隻手撞到孕婦條頸跌低
冇cool頸就唔可以整到人？

已經即刻有一隻，收皮啦五毛

係咪蛋蛋俱樂部黎

咁唔叫cool頸 唔怪得成日話831冇死人

弱智五毛狗，死全家未？

依個係show返前半段啫
後半其他source都已經有清楚嘅片

五毛唔出現係呢到就唔會俾人屌

唔怪得之前會block左佢
原來係5毛

唔叫「箍」都叫「拉」啦

然後班藍絲覺得大肚婆去果D地方係抵死
而恐怖份子證明唔到佢係恐怖份子所以唔拉佢都好正常

我終於知道點解呢啲唔叫cool、因為係叫Qoo
唔好意思一時興起

芷鹿泥馬

成隻手掂撚住孕婦條頸都睇唔撚到
你條on9眼殘就插撚盲兩隻眼
你要對眼嚟都冇撚用㗎啦

柒撚到咁仲死撐

對家指鹿為馬
有又好假又好洗撚fc
唔屈就係5毛

老母收到呢個 真定假？

信個個不如跳樓死撚左佢算

胡師傅爭紮 一早已經block 咗

推 見報啦卜街

今日出糧 夠鐘收嘢啦

含撚啦你

user blocked死五毛

信你老母，個大肚婆係CIA，薯菜伴碟佢有份捉麥迪交。

一早block咗
有時間嘅可以follow嚟追擊

捐撚左你對眼返祖國啦

推，dklm

五毛發現案

psuh

叫連仔block條5毛啦

你老母個臭閪, 眼殘去驗眼拉, 唔掂佢唔cool佢脛佢會跌低, 真係人一藍腦便殘

仲好似蓄意射大肚婆
襲擊片段

片段中見到，數名警察發射胡椒噴劑後，驅散了其他人，而孕婦一人坐在地上，一警察從後竄出，先搖了兩下其手持的胡椒噴劑罐，再瞄準向孕婦襲擊射出胡椒噴劑，及後轉身不顧而去，其行動與其他同樣有發射胡椒噴劑的警察有異，似是蓄意襲擊孕婦。

[大肚婆][831][警謊] 警察疑蓄意襲擊孕婦

我反而唔會block，特登follow 五毛，一起底就知咩事

你老母陀你果陣就係真跌撚壞你個腦喇

Tui

哎唷唷
原來係導遊狗失業大半年咁慘慘豬

抵死

好嬲好嬲

係其實無屌你 淨係屌你老母

原來做旅行社？
搞鳩到你d垃圾藍絲個飯碗真開心

你都要多謝埋武漢肺炎幫手接力啊！

乞食la 傻閪

軍閥係咁架啦
忍下啦私了啦

已經有

佩服大肚婆到現場胎教 加油

未試過用follow功能

係咪唔可以對block咗嘅人用

好似好矛盾

一早blk鳩左你

想知五毛方同, 咪用follow功能囉

你對狗眼睇唔到阿？

咪理條弱智啦 刷存在感

國際線有任 請每日推Post

而家block功能可以打原因

其實連仔應該整埋follow原因

你對眼無撚用架啦，捐撚左佢啦5毛

pish

又block一隻五毛

我地輸了
我地坐擁事實
但對家玩無賴唔承認真係無計

收皮啦屌你老母

驚撚到收晒皮

幾句粗口就辣著班黑警 仲要見住有大肚婆都咁殘忍 有無人性!!

挑釁人人地好難唔搞你喎但係

黑警：好明顯個女人個肚入面有生化兵器啦，好人好者個肚點會咁大，我冇一棍毆落去算你好彩啦

黑警記招：雙方旗鼓相當，我隔住條馬路都聽到個B 係肚入面打鼓

老婆大肚比人撞一撞如果個b有咩事點算，你忍到？

咁就拿拿林走啦，明知無性架嘛

都係個句唔係你講左易同埋佢等綠燈走呀

請back up

backup

黑警死全家啦

On L9大肚婆比人特登撞完都唔屌得？

個大肚婆而家應該冇事?

最撚正係0.5 圈張圖 證明自己係$0.1

仆街死啦,,陷家產

大家口講屌老母咪算 要cool 人頸咁興奮？ 雖然呢家班狗咩都做得出 但唔好合理化

咁你明知人地實搞你仲挑釁人唔係屎坑點燈係乜先？
同你走入狗屋叫人打你然後人地真係打完你就叫春有乜分別

我block左好耐

再推

學杜汶澤講
真係唔好屌狗

毆打孕婦天理不容囉

如果眼前有不平事，出聲到好平常，正如你母親係你面前被人老強，你唔夠人打都會出聲啦，係唔係

咁咪衰衝動囉，自己俾人打無所謂，但你累到人嘛

Cctvb 繼續講大話

你聖人你贏

香港警察 = 黑社會
靠人多蝦人少
睇你唔順眼就打你拉你
做完驚死又可以縮埋後面靠大sir解話

大肚婆真係儘量避開依d高危地方啦，撞傷個b都唔好

單機啦撚樣

你老母其實係比狗屌完先生到你出嚟

新聞報晒，佢真係收工經過，所以衝突事後班popo先扮野慰問佢

不過我諗呢啲事唔會影響警察係你心目中地位，反正比得警察搞既都係自己衰，right?

早就block柒呢隻賤種五毛

屌下都拉，其實事實上已經立咗辱警罪

嘩你咁L樣都講得出

咁樣唔叫箍頸
咁我想問以下動作係咩黎,覺唔覺得班狗正一垃圾?

大肚唔撚可以出旺角?不如旺角宣布戒嚴啦

一早block左, 照屌你老母

傻閪

5毛駛撚覆佢咩

笑撚左,佢逗撚緊人工架屌你老母,定係你直接講佢地係死爛仔?

班狗最撚鍾意講封鎖線圍住d人係入面,on撚9,9up最撚叻

痴撚線，呢啲事都有得瀨有得分化？
影撚曬都有得幫黑警？

香港人9.6九龍見
搵定多幾張圖比大家share
Facebook Instagram Airdrop 大大力推到所有人都見到
要突破同溫層
一人一post見字開post啦
每人做多一步就好多手足加油 到時見

其實你智商有冇10?其實你知唔知佢地逗撚緊人工?

推爆

乜都冇做過都打
明明係佢地撞到大肚婆先

宜家差佬係日本皇軍？

你睇吓佢啲理性言論都知呢條友係痰罐當帽咁笠嘅柒頭黎

五毛狗咁勤力洗白

黑警眼中
大肚婆=暴徒
恐怖份子=自己友

我知,屌柒下d傻仔唔俾佢地圍爐姐,班傻仔根本ai黎,你同佢講野無個駁到

好多人尋晚就知

收皮啦外賣仔

你當然覺得係真

黑警撞人唔係挑釁
老婆畀人撞屌返兩句就係挑釁

咁你咪鳩用 點解你老母生你出嚟 係咪唔知你弱智

五毛常用技倆。無得兜咪只好人身攻擊，咪可以拉你落罵戰當中，當無咗回事，又可以轉移焦點睇慣睇熟

自稱香港警察嘅恐怖份子畜意襲擊孕婦。

做謠都係遷就聽者嘅智慧而傳，質素每況愈下

收皮啦你，spin 走班警犬嘅非法襲擊。你班5毛/警察慳尐啦，就係因為咁香港人先至憎你哋。明唔明？唔使再問香港人點解憎你哋 ！

五毛一黃左就改名

香港警察畜意襲擊孕婦

一早已經block咗 精密而周詳 同埋 真係冇記性
On9五毛黎

你真人係幾咁垃圾先會講埋呢啲泯滅人性既野，希望你全家係你面前一個一個死

由上年六月到宜家啲片都好清楚，
分化撚一次都冇成功過
因為巳經冇人睇電視新聞
睇左都唔會信，因為直播巳說明一切
感謝所有放水俾記者影野的人

佢哋真係好勁 唔怕同三萬閪狗一齊死

推撚爆
已BACKUP

屌你老母個閪啦
祝你老母你老婆你個女 比黑警輪姦再推落海

你有冇片佢地挑釁班狗呀？ 唔好講話個老公挑釁先呀 佢老比人撞先屌撚柒班狗
如果用你邏輯講 班狗明知出黎比人挑釁唔仲出黎？班狗明知做狗一定比人挑釁點解仲做呀
唔好成撚日明知啦 你夠明知兜唔到點解仲係到帶風呀定你冇工開呀

Back up啊

冚家鏟

9唔搭7，你問大家個黑警有無勾腳批肘啦，懞L

積下口德

痴撚線 呢條低學歷旅遊業失業撚上嚟賺5毫子養佢4期cancer病父病母 你買定棺材俾佢哋啦

唔好咁啦 俾多d關懷 毅進仔聽唔明咩系大肚婆以為自己系石頭爆出黎

occe，真係冇記性，濕鳩lily

...

理性中立黃、胡師傅

班狗又可以點解釋？

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

成班自卑死老母無父愛既警渣

等陣你話班狗殺左大肚婆 佢就會話cool頸姐 cool左就死咩
同佢地駁斥係無咩營養

推
真相不可被埋沒

Block左你啦番去單機啦

4隻腳既狗狗都高EQ過2隻腳

有五毛負皮

熱狗同藍絲真係冇乜分別

得啦得啦收嗲啦屌你老母爛臭閪

大家記住Backup

屌兩屌就郁手？乜撚嘢叫紀律部隊啊屌你老母

江湖人物都唔會打大肚婆

屌你老母

義士不是condom

應該立法所有人去有百九幾個差佬既地方前要簽生死狀先啊可？

黑警死全家

唔知點解四樓一早blk咗

我都係

3萬癲狗iq又無eq又無

黑警 死全家 冚家剷 不得善終

五毛死全族

盲撚咗？ 箍頸喎

拉

其實佢拉你老母 你老豆都無掂過你老母

關我咩事

五毛死全家

送中電台

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援